點解台中啲酒店咁奇怪?

有好多都係夜晚9點先俾CHECK IN
有D仲要每日退一次房重新CHECK IN 一次

夜晚check in應該係日頭時鐘式租出比人仆野用

所以印仔夜晚先可以check in

Motel?

好似呢間咁,8點先俾入
睇節目有介紹過,仲諗住住吓

呢間又係,9點先俾入

唔好揀汽車旅館呀

早排睇莎莎介紹呢間酒店
見D房好靚,仲想住吓

Motel

你住返正常酒店啦
遊客 商務 酒店

呢d爆房用 趕唔切尾車用
一係俾多D錢

我見幾靚,價錢又唔貴

呢D靚架 又大
係一般唔就腳
有d直頭可以 係車庫入
唔洗當面check in
俾人偷情用

仲有係妓寨 可能你過隔離房就有得幫襯

其實呢 1個人住700幾蚊酒店你唔覺得好貴？

因為我接受唔到青旅
我既要求係一定要有窗有浴缸
每晚700以下咁

但2個人都一樣價姐

獨遊更快活

死得7788

唔知點夠呢句好似好sad咁

要浴缸比較少選擇，否則好多商務酒店都係300,400左右

印仔 以後唔笑你日日j果個男仔喇

印仔

我知阿
但係無浴缸真係唔掂

完全係比人仆嘢用。去親台灣都住。

間房超大，又有大浴缸比你玩雙人浴。由房頭仆到房尾都得。

一條友住炮房
個心情可能會仲衰過住青旅